{
    "1": {
        "pregunta": "¿Cuantos huesos tiene\n el cuerpo humano?"  ,
        "opciones": ["365", "206", "50"],
        "respuesta": "b",
        "info": "El cuerpo humano adulto tiene 206 huesos"
    },
    "2": {
        "pregunta": "¿Cuanto acabó la\n segunda guerra mundial",
        "opciones": ["2004", "1845", "1945"],
        "respuesta": "c",
        "info": "La WW2 terminó en 1945"
    },
    "3": {
        "pregunta": "¿En que fecha se celebra\n la independencia en Colombia?",
        "opciones": ["7 de agosto", "1 de Enero", "20 de julio"],
        "respuesta": "c",
        "info": "La guerra de independencia empezó el 20 de julio"
    },
    "4": {
        "pregunta": "¿En que año se\n descubrió América?",
        "opciones": ["1492", "1955", "2018"],
        "respuesta": "a",
        "info": "Colón llegó en 1492"
    },
    "5": {
        "pregunta": "¿Cual es el pais mas\n grande del mundo?",
        "opciones": ["China", "Rusia", "Colombia"],
        "respuesta": "b",
        "info": "Rusia tiene una superficie de 17'125.191 km"
    },
    "6": {
        "pregunta": "¿Cual es el animal más\n grande del planeta?",
        "opciones": ["Ballena azul", "Elefante", "Hormiga"],
        "respuesta": "b",
        "info": "Es la ballena azul"
    },
    "7": {
        "pregunta": "¿Cual es la capital\n de Colombia?",
        "opciones": ["Cali", "Bogotá", "Buenaventura"],
        "respuesta": "b",
        "info": "Es Santa Fé De Bogotá"
    },
    "8": {
        "pregunta": "¿Cual es el río mas caudaloso del mundo?",
        "opciones": ["Amazonas", "Nilo", "Cauca"],
        "respuesta": "a",
        "info": "Es el río Amazonas"
    },
    "9": {
        "pregunta": "¿Cada cuantos años es año bisiesto?",
        "opciones": ["Dos", "Tres", "Cuatro"],
        "respuesta": "c",
        "info": "Cada cuatro años es año bisiesto"
    },
    "10": {
        "pregunta": "¿Cuantos meses tienen 28 días",
        "opciones": ["Uno", "Todos", "Ninguno"],
        "respuesta": "b",
        "info": "Todos los meses llegan a 28 días"
    }
}